我係垃圾

我覺得自己係垃圾
想當日有一個好好嘅女仔等我同佢白偕到老
但我做唔到佢想要嘅
佢依家同第二個一齊喇
我知我係仆街
唔值得知咁好嘅女仔
但係我好愛佢
我放唔低呢6年嘅感情
我係垃圾

我好愛妳架 LWS

我唔值得妳俾一次機會我咩

我知道我唔夠好
但可唔可以俾機會我改返好

我好愛妳
呢世唔會再有可能咁愛一個人
我完了完全敗給妳了

我知道我唔值得
但我會變好
可唔可以俾個機會我

我愛妳
愛到所有人都知道我有幾愛妳
我地一齊返啦
我唔介意妳有第二個定俾帽我架
妳肯返嚟我就夠架喇

我唔知啊
唔識諗
唔敢諗
我愛佢愛到就癲
死已經係小事
我只想佢返嚟我身邊

我係垃圾
但都係一舊好愛妳嘅垃圾
俾多次機會我
我會證明俾妳睇我係最愛妳嘅個一個

我好愛妳啊
妳聽單聽到啊

劉穎斯
我愛妳

巴打你就當今次經驗係個教訓啦
以後遇到好女仔要珍惜呀

我唔想再害人了
怕傷害所有人

我係垃圾

早d訓啦
幾垃圾都要返工
唔洗撈呀?

走咗先珍惜
唔甘心咋？

我有追返架
佢應承返同我一齊架
但第二日又話要分開喇…

其實我一直以來都好愛佢
但今次有第三者介入
佢一心動就唔肯再返轉頭了